警察先生：用你地既選票去支持我地

感到想哭了

幾多百萬人

Cls

唔想你地被起底

笑死 得閒起d阿叔

林鄭幾時有話過俾你地投票

佢地返強国投票支持阿蛇啦

圍爐

點解你地班暴徒淨係識出黎整亂個香港

Cctvb 睇住佢播dklm

嗰幾個啊蛇下面一定濕曬

幾個月啦.處理佐啲咩？

好型呀

政治中立

中立?

加入微信讚讚群組啦

個撚個拎住碌長竹
換轉後生拎會點？
法治喎

佢地未必有票

唔係政治中立姐係唔洗獨立薪酬表啦

真係仲有盲毛支持

講野好撚溫柔

核彈！投建制即係「支持林鄭！支持警察！」

講真藍絲都未必敢投
搞落去隨時冇工開

政治中立?

想幫佢含
利申：巴

點解唔扯甩個口罩既

咸咗

唔收錢清rb真係好低賤
定其實收咗錢

建制廣告

屋企個藍絲老母連選民都唔係

成班都低鳩能

串鳩中国人冇得投票

哦 你搞五區公投 話畀老師知！

直接話投奶共派等同支持林鄭

林鄭 黃藍都憎

廢老誇誇群

好撚核突
驚輸驚到用埋呢啲招數拉票

你鍾意狗撚

狗閪 你干預選舉喎

班人做野阿Sir無得控制,今日幫助明日就用件事玩差佬,阿Sir唔會中你計,元朗垃圾除外

話叫避免起底
佢自己放條片出嚟jm9？

送中又係建制搞出黎 盲撐林鄭警渣又係佢地搞出黎
而家又要佢地含淚投

建制支持者其實真係好低賤

cls自爆,快backup

求記者有片！！救返女學生！

4點鐘er sir!

等睇五百慢票冇啦冇啦

咁即係投邊個先得架

我地?

不了

即係點
個黑警意思係你去左選區議員?
智商有無10

人地都冇得投，救咗啲藍絲舖先講啦

好撚嘔心丫屌

阿蛇真係溫良體貼

強國人未有三粒星投咩票 ?

投 一定投
你投邊個 我投你對家

無可否認香港係有好多廢老廢中新移民低能智障

會架la 放心la

甘多人又蒙面 都唔拉非法集結 果然係香港警察

黑警黨？

屌核突到呢

都話係盲毛

阿sir其實知唔知佢地啲鐵票係老人院訓緊教，淨係選舉日先醒一醒出黎投票
呢班都唔知有冇一半有投票權

警察都幫手拉票
24號不如用埋警車接送啦

其實班呀嬸見到後生狗仲濕

留名

支持警隊即係投建制派?
明了

政治中立?

民建聯出糧[比你?

投飯民就唔洗報警?

準備造票喇

好 我會用選票去支持成立獨委會查你成個警隊

0.0001

收皮啦